我發現讀書唔成既人9up能力都好高

反而讀書叻既人9up麻麻
睇下做飲食業d人就知 個個廢up技能好高

樓主一定未見過讀書叻鳩up又勁既人

樓主識得人少 此po已完

sample太少 咁都可能係

樓主一定未見過讀書唔成又唔識講野既人

我覺得d 大學professor好多都水怪黎

其實大學仲多人識9 up

唔一定讀書叻
但至少要轉數快/有學識/醒目仔

樓豬咪係囉

跳出個井睇下呢個世界啦樓主

讀書叻做飲食點睇

9up 勁又點 d人咪又係聽唔明

睇黎你係個讀唔成書又唔識講野既人

好大浸酸味

你覺得佢係廢up已經代表佢功力唔夠啦
勁人係9up得嚟你仲要覺得佢講得好有道理

你未預過勁人姐
圈子根本唔同 你你機會預到

淘傑呢

Here

Steve Jobs

因為無人知佢講錯。好多野都係得六七成啱，讀過下書反而唔想鳩吹誤導人，不過陶杰之流除外

鳩噏嘅人通常講野好emotional，或者講好多冇根據嘅嘢，佢哋講嘢就係為咗seek attention.

有料嘅人洗乜鳩up

老細cu grad，但把口應該冇連登仔夠佢黎
唔講邊個了 會自爆

9up唔一定係唔識扮識
但講到頭頭是道果種
可以係對話時講廢話無內容都好笑唔悶
呢種唔洗讀書 係個人天生嘅轉數能力

雖然我認同
但見個 post咁多正評又代表乜野
留言同評分有大反差 究竟我個推測有無道理？

topic係logic唔夠嚴謹

要有專業technical底
又識9up先搵到大錢

因為讀唔成書咪9up
讀得成書up既野冇咁9

讀書唔掂就咪成日ff啲弱智能力打飛機，你見過邊個演講家冇學歷架？廢佬9up有人當佢一回事？

點都好過讀到大學但Present幾分鐘都1999咁

唉

劉馬車？

通常啲高層大粒友9up能力都好高
例如畀3個point佢哋
佢哋真係可以吹到3個鐘嘅內容出嚟
仲要冇悶場
我發現職埸做嘢叻夠勤力唔係對上位最緊要
識9up先最緊要

好明顯樓主唔識9up搞氣氛flirt女，然後話人讀唔成書

樓豬做飲食?

讀書叻 識9up 但正經野就1999
樓主點睇

大把老細冇啦啦鳩嗡幾個point 畀你mark 低，聽落好似鳩嗡但第日佢又真係記得返

佢依家點？

係大陸坐緊監

大家唔好話樓主
樓主好可憐
樓主讀書唔成 9up能力都唔高

樓主根本無機會接觸呢類人 果堆9成都上哂位

大學教書佬

達哥

達哥讀hku wor

班官已經係啦

我自問喺朋友堆入面轉數都算快
但係要同好熟嘅人先會表現出嚟
如果唔係怕快得濟得罪人

好多讀唔成書嘅人覺得自己好醒目 最鍾意話人高分低能 其實自己係低分低能